香港電視開業五年來首次盈利 上半年虧轉盈賺1.09億

香港電視（1137）上半年收入為13.39億元，按年升1.14倍，盈利1.09億元，由虧轉盈，每股盈利12港仙，不派中期息。

如果佢拍劇一定唔只咁少

wfc

咁你回覆黎做乜撚

差唔多蝕曬副身家，終於見盈利

開到電視台就仆街了

冇錯，我覺得係因禍得福

真，tv燒錢。而加做香港amazon幾成功

咪就係
你見viu已經算做起左 都仲蝕緊錢

守得雲開見月明

Mktvmall 都蝕左好幾年先捱到今日

Btw 出年開始d人開始移民
又會少一班客

TVB都要跟返佢條尾, 仲要做唔起

wfc your wfc

拍劇先是最燒錢

除非HEA拍

香港人特效睇慣HOLLYWOOD
古裝無景又要足穿崩位
時裝又說手機款不夠新
師奶劇又話唔岩睇

$$$$$$$多多都唔夠拍

搞海外版送港貨到外國賣，大把人課金食家鄉野，尤其係黃店出產

Wiki
利申
得返一手

網購主打後生個班c9，tvb死硬。